DSE 歷史科題目

「1967至76年間，毛澤東所實行的文化大革命為中國的文化發展帶來的利多於弊。」你是否同意此說？試参考資料C及D，並就你所知，解釋你的答案。

會被人投訴 投訴考評局容許考生不同意此說法 嘗試引導考生扭曲歷史真相 省略文化大革命帶嚟好處

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目